[年經]小學雞紙版旋風麥林號

老老豆豆幾多人玩過呢隻野
正皮:玩過
負皮:on9

睇錯紙版麥旋風

x2
btw 邊忽似旋風密林

x2

諗唔名啊

到

玩開呢隻

推下先。

。。。

當年個個都玩正方形
我自創左隻三角形既出黎吊打佢地
個個問我點摺

點樣三角形？